{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000185426&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=3",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메이크프렘 유브이 디펜스 미 카밍톤업선크림 40ml 1+1 기획"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品は、メイクフレムブランドで販売する製品だ。 この製品は40ml+40mlで構成されており、使用期限は30ヶ月である。 開封後12ヶ月以内に使用しなければならない。 使用方法は基礎手入れの最後の段階で顔と首、腕、足など紫外線に露出しやすい肌にまんべんなく塗れば良い。 製品の構成成分としては精製水、ジンクオキサイド、プロフィールヘプチルカプリレートなどがある。 この他にも多様な植物抽出物などが含まれている。 この製品はサンケアに優れた効果を提供し、肌にしっとりとした保湿感を与える。 肌を紫外線から保護し、健康で明るく保つことができる。 サンブロック製品の中でサンケアラインの製品は肌に引っ張られず柔らかく塗られ、自然な肌トーン均一化効果を提供する。 この製品は大きく両方のおかげがある。 この製品は肌に紫外線遮断のための優れた効果を提供するため、様々な活動をしている間、肌に引っ張らずに使用することができる。 また、この製品はきれいな肌トーンを作ることができる。 このため、多くの人がこの製品を好む。 また、製品のキット構成のため、所持していれば必要な時にいつでも使用できる。 この製品は肌のタイプに関係なく誰にでも良い製品だ。 誰もが肌に露出しやすい部位に使用でき、紫外線遮断効果を高めることができる。 また、この製品は感じが嫌な人でも楽しめるように開発された。 しかし、肌に敏感な人は過度に使わないように注意しなければならない。 首相の肌にしっとりとした経験を提供するこの製品は、汗と水にもよく持続し、肌を保護する。 この製品を使えば、肌をきれいにして健康に保護することができる。 この製品は使い勝手もよい。 サンケア製品の中でサンブロック製品は肌の健康を維持するための必須アイテムだ。 これからはこの製品を使ってみて、肌の状態の変化を確認することをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はいくらですか？",
            "answer": "この製品の価格はメイクフレムブランドで販売されており、具体的な価格は販売店によって異なります。"
        },
        {
            "question": "使用期限はいつまでですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は30ヶ月ですが、開封後は12ヶ月以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように使用するのですか？",
            "answer": "この製品は基礎手入れの最後の段階で、顔や首、腕、足など紫外線に露出しやすい肌にまんべんなく塗ることが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の構成成分には精製水、ジンクオキサイド、プロフィールヘプチルカプリレートなどが含まれています。また、多様な植物抽出物なども含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品はサンケアに優れた効果を提供し、肌にしっとりとした保湿感を与えるほか、紫外線から肌を保護し、健康で明るい肌を保つことができます。また、肌トーンの均一化効果もあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな人に適していますか？",
            "answer": "この製品は肌のタイプに関係なく誰にでも使用できます。肌に露出しやすい部位に使用することで紫外線遮断効果が高まります。また、感じが嫌な人でも使用できるように開発されていますが、肌が敏感な人は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は汗や水にも持続しますか？",
            "answer": "はい、この製品は汗や水にもよく持続し、肌を保護します。"
        },
        {
            "question": "この製品を使うとどのような変化が期待できますか？",
            "answer": "この製品を使うことで肌がきれいになり、健康な状態を保護することができます。"
        },
        {
            "question": "なぜこの製品をおすすめするのですか？",
            "answer": "この製品は肌の健康を維持するための必須アイテムであり、使い勝手も良いです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで購入できますか？",
            "answer": "この製品はメイクフレムブランドで販売されていますが、具体的な購入場所は販売店によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 533
    }
}